我唔使你派錢呀！

我淨係想你哋成班官加黑警肺炎到生不如死！